有冇師兄都係揸W211?

入嚟交流下

聽日有交流會

老爺車

E55 AMG

唔踩幾錢一公里 ？

講真玩得哩啲車 點會唔踩
其實冇得點計mileage

真
揸E55都唔踩, 不如買返E320算

LM

之前見到E63 w211 有盤格日就俾人買咗

W211 E55同W204 C63 基本上都係兩個星期入一次油

大家覺唔覺得W211係E class入面最靚

覺

呢代既63先最型 而家新果啲63完全無霸氣

而家benz啲新車全部都差唔多樣

真
離遠真係分唔到200定63

唔好話 200定 63 ，C同E都難分

E仔之前俾人話老餅
而家咪改

基本上C E S 都一樣

W211 E280

05年？

06
行咗250000km+

個波箱多唔多野整？